警司協會發聲明 力撐朱sir繼續申訴

退休警司朱經緯因3年前揮警棍毆打途人，昨日被判襲擊致造成身體傷害罪名成立，警司協會就判決發出聲明，指尊重法庭裁決，但對結果感到失望，包括拒絕讓朱保釋，又表明支持朱循法律途徑繼續申訴。

聲明指，朱經緯在服務警隊期間熱愛工作，深得同僚愛戴，又表示協會一直關注今次案件，亦一直與朱保持聯絡。

班同僚包唔包括華安?

封信最尾果句真係

支持個罪犯

天地有正氣
坐監坐到死

公然挑戰法律的所謂警察

唔夾錢但支持

退左休，理撚得你

屌你黑警主席個簽名

爛仔協會

課金啦

一係你換佢出嚟你入獄

今次同7警果次待遇好唔同

做乜唔支持埋依家俾人告收錢嗰個警司？

快d繼續申訴

全力

平時影人裙底果 D 又唔出信支持繼續申訴, 唔公平喎

支持朱sir
你係香港人心中的英雄

攻入去搶人丫笨